屌!還拖呀!

香港人要逃避到幾時呀!?
今日唔反抗，聽日死得仲撚慘呀!

黑警死全家

無一個值得原諒

勇武升級：成立衛民隊
和理非升級：建立自衛武力嘅民意、法律基礎

立即！

宜家全體武力值低下, 大家真係要練武強身!!!!!

全民皆兵啦!